［不撤不退］撤咗就一定代表要退？

大家點睇

學術討論

我就覺得點樣發展呢種選舉呢種政府都好難令香港人滿意

與其等下次再爭取更多，係唔係打蛇隨棍上捉緊呢下動力？

定係一步一步明確每次行動集中焦點為好呢？

推